"Ze is niet in die rij, mama," zei meneer Pumblechook.
"Ze weet beter."
Ze Ik keek naar Joe en maakte de beweging met mijn lippen en wenkbrauwen, Ze Joe keek me aan en maakte de beweging met zijn lippen en wenkbrauwen, Ze Mijn zus ving hem op heterdaad, hij trok de rug van zijn hand over zijn neus met zijn gebruikelijke verzoenende lucht bij dergelijke gelegenheden, en keek haar aan.
Nou zei mijn zus, op haar snauwachtige manier.
"Waar ben je naar aan het staren?
Is het huis in brand? "
"- Wat een enkeling," zei Joe beleefd, "zei - zij."
"En zij is een zij, veronderstel ik?"
zei mijn zus.
"Tenzij je Miss noemt Havisham a hij.
En ik betwijfel of zelfs jij zo ver zult gaan. '
"Miss Havisham, de stad op?"
zei Joe.
"Is er een Miss Havisham in de stad?"
bracht mijn zus terug.
"Ze wil dat deze jongen daar gaat spelen.
En natuurlijk gaat hij.
En hij zou daar beter kunnen spelen, "zei mijn zus, haar hoofd schuddend als een aanmoediging om extreem licht en sportief te zijn, "of ik zal hem werken."
Ik had gehoord van Miss Havisham in de stad, - iedereen had kilometers ver weg gehoord van Miss Havisham in de stad, - als een immens rijke en grimmige dame die leefde in een groot en akelig huis dat barricaderd was tegen overvallers, en wie leidde een leven van afzondering.
"Wel voor de zekerheid!"
